[2019區議會]有冇巴絲會去選 ?

見舊登之前臨近上屆區議會時都有一班巴絲幫手推人出去選
所以想問下2019年區議會有冇巴絲有性趣想選?

如果有嘅話, 早少少計劃定都差唔多架喇
大家一齊早啲預備,踢走啲唔做嘢嘅區議員

有意呀，但一嚟就挑戰上屆自動當選嘅選區係咪太大挑戰

一陣你打「泛民嘅區」，佢哋就話你界票，即使佢哋長期影都唔見

自動當選唔難啦
長期高票當選既建制先難

有冇游b?

自動當選即係無人挑戰開，
點解唔挑戰？因為知道係死地，
例如原居民村，點都係村長食硬，
或者係有錢佬區，太多既得利益者或離地中產。

想挑戰邊區 ?

推

有好多自動當選既都係屋邨區
揀個d未得
我記得大埔有區有個師奶出黎選 都係差2百幾票就贏到

而家好多地區組織做緊區
有興趣不如幫下佢哋手

more details

我以前住果區條保皇自動當選幾屆
2015年比個新仔收左佢皮

巴打住邊頭

Kowloon West

specific啲，油尖旺、九龍城定深水埗?

深水埗上屆無自動當選，九龍城就土瓜灣同九龍塘附近有自動當選，紅磡就交比鄺醫生。油尖旺，想大團結就沿住彌敦道打晒旺角油麻地佐敦尖沙咀。大角咀就應該仲有人去選。

觀塘區 九東係建制嘅地方，老人家嘅比例都好高

九龍城係班建制派嘅地頭, 會唔會好難打

睇你係為參選定為贏，以下係齋睇票數嘅豬頭骨區。
已經Assume 過四成嘅飯民會選，你可以揀呢堆區
G03 馬頭角 唐樓區，靠儲業主立案法團，現任禮義廉唔過四十，難打。
G04 樂民 15年係反地產霸權膠龐一鳴選，因為跨區選，當佢19年唔再過嚟選。
G08 太子 G09 九龍塘 有錢佬區無謂選。
G10 龍城 同馬頭角一樣。
G12 啓德北 啓晴邨 G13 啓德南 德朗邨 蝗民邨，飲鉛水仲要選保皇黨(收開著數唔轉軚)，應有此報 不過啓德區私人樓盤陸續落成，有新位可以選。
G14 海心 區議會主席，同馬頭角一樣，如果有人才瞓身做，可能創奇跡。
G15 土瓜灣北 李慧琼子老巢，想出名就同佢選
G16 土瓜灣南 15年老鴿衰咸濕兼換人選，鼠系以過六成票搶到手，而白鴿原候選人已調到愛民邨，如果有人才以素人身份做，19年可以高票落敗。
G17 鶴園海逸 15年係鼠系海逸豪園業主會主席KO禮義廉老人家，可以一試。
G17打後係紅磡同愛民邨附近，正如之前講過紅磡就去幫鄺醫生手，而愛民邨就白鴿有辦事處，無謂浪費彈藥。

想有氣勢就G03,04,14,15,16連住選。15年林依麗團隊空降挑戰G03,14同15，最好成績有三成。如果正正經經地做，無第三者鎅票，可能可以繼續選落去。

巴打分析得好詳細 坦白講小弟年紀仲細, 開個post想睇下有冇人選,想幫下手
唔係必要嘅話真係冇諗過參選

唔好諗住嬴，要本住輸去做。

其實就去選要有d咩準備 真心問

選你老母

要落區插旗企下搞下活動
雖然個人認為實際效能唔太大 不過起碼俾人有個渠道留意你認識你
利申 做緊
Fb page: 油尖旺社區關注組
有興趣嘅留個tg傾

黎幫手
Fb msg又得
Tg又得
Fb page: 油尖旺社區關注組